雲格執教的20年，年年入前四，這樣的戰績，難道就配不上讚譽嗎？！

對比，最能凸顯雲格的穩。1996年雲格入主阿仙奴，在這之前的4個賽季里，阿仙奴的排名分別是第10名、第2名、第12名、第5名，而雲格執掌阿仙奴教鞭之後，兵工廠的戰績立即有了質的改變。在雲格執教阿仙奴的20個賽季里，兵工廠便再也沒有跌出過英超前四名，並且還兩度奪得英超冠軍。如果你還覺得這不算偉大，那麼再看看這組數據：1946-1996年的50年期間，阿仙奴只有15次進入聯賽前四。而雲格執教的20年，年年入前四，這樣的戰績，難道就配不上讚譽嗎？！

雲加走左，阿仙奴個過渡期衰過利曼

永續